有冇人玩數字估歌仔？

1. 06 222262 03524

2. 3345270 4462543

3. 0622 602334533

4. 064 3346006282

5. 65424 46524

來吧

洗得太多po 我個腦得撕紙狗 咩都諗唔到
幫你推下

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

5. 最佳損友

輕鬆
全部廣東歌

2nd 國語歌

1. 064454233 33374300

2. 05443 3402 54453

3. 03743 03304 03342 45733

4. 0323730 03237340534

5. 0643 337334536620

4 我本人

中

識玩嘅巴絲打都可以出題

1. 森林

大家都有返咁上下

6. 4910833 6024888 4688888 2065714
7. 5 064242 3 0074 4113343 756606 0413343 0074
8. 074062 20822634424 06899940734 42896
9. 666464700 4111828200 42666464700 4111382
10. 02444471884260 555533589 714

6 學喵叫

8 只是太愛你

好似下面位巴打出多兩句好似易估啲

1.夜曲

千里之外

完全唔明點解你地估到唔通我音痴?

btw廣東歌

52029362 52029362 52029362 52029362

3 0624700 3 0624770 5 34202 13942 43140624

我現時自己肯做飯

ho lun geng

30624700 30624770

7. 話麼近那麼遠

兩首中哂

唔好再數字人生喇

試下英文有冇人估到

1. 0603 00603 02032 0002032

2. 4 3342 0420 4320

3. 34343432~ 34343432~

4. 4~ 3~ 03420 282 3524 60

5. 36 2430 0643 33473